B(10億)=1000M

1M(100萬)=1000K
1K(1千)=1000

不要廢掉自己的語言

美式英語，1B=1000M。
傳統英式英語 1B=1MM = 1000000M 。
現代英式英語受美國佬影響 1B=1000M

如果係英式英文要搞清楚1B係幾多。